點解連登廣告會有呢啲廣告

屌你老母 搭緊巴士比隔離個呀叔見到
佢望左我兩眼就走左去其他位坐
勁尷尬

樓主gay佬

屌你老母老基佬